女手足疑似性侵殘害裸屍棄海再極速火化都點唔返著你地團火？真係滿足左膠d咩休息 爆買同戴連狗連豬面具拖手仔 瓦解場運動？

你地成班團火 見到女手足比人疑似性侵殘害裸屍棄海
再比黑警火化到連全屍都無 都點唔返著呀？
你地班連登仔仆街死啦

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唔好剩係正評 幫手推啦你班垃連登仔

收到

推啊

火呢香港人！

唔好再扮瞓嗱香港人！

我哋好多手足不明不白咁走咗嗱

幾時可以還個公道畀手足

香港人火啊！

612前夕個團火啊！

推

記唔記得612前個團火啊？

我哋要返團火！做嘢嗱！

再休息下個就係你

有冇大概點做，好火

呢d post 就推唔起
你話唔係五毛帶風都冇人信
hk01紅底連狗死全家

痴撚線

已經走回雨傘後期條路
膠化
去商場唱歌抗爭
去食黃店抗爭
最新仲有一個摺連尼豬感動共產黨喎
不了

佢得15歲咋 點解要咁對佢⋯

推
好撚㷫啊
有咩可以做到!

psh

推 香港人

要大型革命行動呀！！！！！

有武器就好

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

推呀屌

居然冇人推

push

p牌推唔到

大力推

醒啊成班仆街！

個個都忙緊做鍵盤神探呀，活動？不了

我地無放棄
只係唔知點做

Pushhhh

我地未放棄

大陸赤化呀屌

推！！！

屌幾時先冇左個P牌吖

真係好撚明顯有,次次開啲正常POST就光速沈底

火啊！著番未啊！

火都仆街 但唔知可以做啲咩

中國式被自殺來了

和理非個個都淆晒底
而且睇得太多好多都睇到麻木左
是但啦 又唔係佢地d 仔女或者佢地

將傷痛變為行動力吧

團火一直係度

左膠其實都係得個嬲字
只要佢哋繼續覺得手上一票有用
就會繼續圍爐打飛機

將怒火放落班狗到

團火無變過

睇到心淡 再睇埋今晚18區人數 已經退出做隻港豬 我地應該無緣喺煲底見 我要同各位死去同被捕義士講聲對唔住

推！

對唔住義士

死得真不值

未輸架屌

係女童呀！15歲女童呀！

左膠is shit

人鏈買爆黃店左膠仆街死

Fc左？

屌.........嬲到唔知講咩好

Push

平日可以相對和理非啲

星期六日先黎料

當然閒日間唔中可以突擊

星期六-九龍遊行
星期六-九龍遊行
星期六-九龍遊行
星期六-九龍遊行
星期六-九龍遊行
星期六-九龍遊行

pp

除咗勇武之外，文宣，要國際文宣。
01一向係鬼報，千祈咪上當。

活動咁撚散
無啦啦爆一堆出黎
點跟

推 必須推

各自努力

聽日一定要出！！！！！
依家唔出要等幾時
香港人反抗唔淨只系口號 係行動嚟架！！

唔好再休息 要反抗

不嬲都話左膠本身就係分化撚黎。係連登仔咁蠢，成日保住左膠

同香港人講嘥氣，自私到

怪連仔都無用，最on9係班左膠吹兩下風連登仔就信曬

成班係想搵個落台階比自己坐等一架唔無係佢地想像中嘅美帝民主順風車

雖然講過好多次，但有8成港人仍一廂情願呃自己人權法會解救到香港人種族滅絕嘅危機，而唔係佢地自己企起身反抗

？

所有同行動/檢討無關嘅post我都唔會推

醒啦！！

聽日，開花！

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

推唔到

啲活動真係更新得好快

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

[15歲浮屍]要揾簽火化令的裁判官，同話無被性侵的驗屍官，質問出真相!

淨係掛住個蛋糕

呢啲係血債，要佢地還

同意
人地擺明殺緊手足，一個個被跳樓被墮海，
下一個隨時到你同我， 而家連緊急法都出埋想置大家於死地
到左最後關頭你地仲玩d小學生摺紙，
你地有無再on9 d

齋屌又唔搞會集會之類
樓主都只係一樣垃圾

連登本身係建制底嘛，咁都唔明？

彥霖死得好慘

比d火我

麻包袋VTC睇過片既高級教畜
逼佢地講出原片所在地及所需密碼
如果真係已經被毀屍滅跡
就拍片要睇過片既教畜講出知道既內情
要同時麻包袋幾個，確定真確性
酷刑折磨逼供唔少得，可以威嚇話搞埋佢地家人
同樣都可以對黨鐵膠層咁做
亂世唔可以墨守成規，只要係為正義而做就無問題

幾時做到掉建制落垃圾桶？

古有林維喜 ，義和團殺鬼佬； 引發鴉片戰爭、八國聯軍之役
加熱唔該！！！

係戰火連綿地方
我地都敢係戰場摺紙
我地要摺紙摺到共產黨收皮 摺到黑警制裁
你地點會明

721, 831, 陳彥霖